[負能量發放師] 你哋人生有乜問題，可以問我，我會回返啲適合嘅負能量畀你哋😈

負能量係殘酷社會嘅原動力
正能量撚同我收皮，你哋一定會畀我同化。

利申：我嘅負能量多到你哋難以想象

又 0 個回

一事無成 月入12k

女朋友比mk 仔中出即飛 搵我做水泡先同我一齊

個人好易累 唔識社交 打機廢

成日幻想 不切實際

人生就係咁，
我成日都話：「風光嘅越風光，兜踎嘅越兜踎。」
係真嘅。

物唔到極都唔會反，
所以你見被欺壓嘅只會繼續被欺壓。

二世祖必有後福。

Btw, 巴打你做邊行？

it

你邊夠我灰

你呢幾句套用落絕大部份情況都得wo

大家睇吓，就講今個月，
殺人可以唔駛坐監，縱火嘅可以繼續緃火。
高價樓繼續有人搶，地產商繼續賺到笑。

班窮撚就繼續住劏房，你話依個世界仲有冇天理

你睇唔到我個名咩

support 狗？

果然冇乜人回
個個都唔敢面對負能量嘅現實

垃圾廢青,地底泥一件,再比負能量我都冇用

其實我認我係地底泥，
但睇你可能係地底屎，
只不過泥仲有自知之明，
屎就

不過勝在你依篤屎就幾好命，
記住畀心機去外國讀 CS，
唔好再返嚟香港

#12

(()=>()=>()=>()=>()=>()=>()=>null)()()()()()()(life)

null

冇錢

冇錢就繼續做齒輪啦